大媽害人 黃大仙「連儂牆」撕紙衝突 休班港鐵職員涉襲擊被捕

反修例風波已延續逾3個月，市民因政見問題起衝突於全港各區屢有發生。昨日(15日)清晨6時許，一名姓黎(54歲)女子偕親友於黃大仙廟旁一條連接行人隧道的「連儂牆」對開，與另一名男子疑因政見及撕紙問題起口角。期間，該名男子突起腳踢傷黎婦背部，其後逃去。
黎婦不甘被踢，遂聯同友人啣尾窮追，至港鐵黃大仙站，黎婦目睹懷疑傷人男子進入港鐵職員專用區域，於是報警，並要求站內職員交代。警方接報到場調查，並翻查「天眼」片段追查涉案男子身份。
警方經初步調查後，於港鐵彩虹站控制室內，以涉嫌「襲擊」拘捕一名姓陳(29歲)男子，案件交由黃大仙警區刑事調查隊跟進。據了解，被捕男子為休班港鐵職員，案發時正前往上班。警方搜查屬於疑犯的職員儲物櫃內，檢獲男子犯案時所穿衣物，並於其背包內發現有口罩、𠝹刀、火機及噴漆等工具。

下次私了，手足要看清楚人數比例

所以好多黨鐵基層係自己人，不要屌他們

915國旗行動好成功!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

其實有冇人諗過1234打波如果現場唔齊腳既時候係點處理 唔好下下諗到咁理想一定齊人啦

人數太少忍下

問題就出係呢度 忍下唔出手 手足會繼續俾人恰緊

plan點走係好重要

大媽撕紙係刑事毀壞唔撚見班黑警會告
手足下次記得大叫
我要打波, 有無人JOIN
或者
光復香港
睇下有無波友先

手足冷靜， 不要慘係妓女大媽手中

走錯位呀禁區衰左都冇計

果位手足要學學反跟蹤...

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

但我到而家都唔見有人講 呢個問題我開post又睇都冇人睇

自己做黨鐵點會唔知周圍都係cam
咁傻豬走返入去

Pish

做咩咁傻豬走死位 趕住返工就唔好咁勇武

可以改善

sick leave啦

手足仲咩返去黨鐵，寧願跑走請假唔駛比人捉呀